---
title: 'Facebook php sdk 使用入门'
date: 2011-10-20T11:13:00.000-07:00
draft: false
aliases: [ "/2011/10/facebook-php-sdk.html" ]
tags : [开放平台, api, facebook, php, web]
---

#### 嘻嘻，不错，写得很详细，把你这网址收藏了，有机会可以交流！
[kivu]( "noreply@blogger.com") - <time datetime="2011-10-21T08:15:09.000-07:00">Oct 5, 2011</time>

嘻嘻，不错，写得很详细，把你这网址收藏了，有机会可以交流！
<hr />
#### http://www.facebook.com/wbintl?sk=app\_276923065674...
[kivu]( "noreply@blogger.com") - <time datetime="2011-10-21T08:32:56.000-07:00">Oct 5, 2011</time>

http://www.facebook.com/wbintl?sk=app\_276923065674608在这个专题应用程序页，你的facebook就算登陆了，也得在这里 login一次才不会返ＮＵＬＬ。请问ＬＯＧＩＮ这一步能跳过？我想客户打开这个应用程序，直接获取他当前语言，选择对应语言专题。？
<hr />
#### 这个链接看似应该是打开一个应用，但链接并没有通过应用的方式去打开，如果链接：  
http://w...
[Jason.Z](http://blogs8.sinaapp.com "noreply@blogger.com") - <time datetime="2011-10-25T04:56:26.000-07:00">Oct 2, 2011</time>

这个链接看似应该是打开一个应用，但链接并没有通过应用的方式去打开，如果链接：  
http://www.facebook.com/276923065674608  
则会到应用的介绍页面，点进入应用会有授权。  
如果链接：  
http://apps.facebook.com/wbabout/  
直接到应用页面。  
不知道是这个意思么？
<hr />
#### facebook 换版了,以前在应用程序里点See App Timeline View然后就可以选择...
[kivu]( "noreply@blogger.com") - <time datetime="2012-04-03T09:58:19.000-07:00">Apr 3, 2012</time>

facebook 换版了,以前在应用程序里点See App Timeline View然后就可以选择要把这个应用程序加到哪个专页的,现在不知道改哪里去,嘻嘻,你也看看怎么样才能把应用加入到指定专页!
<hr />
#### ok，我正好有时间。
[Jason]( "noreply@blogger.com") - <time datetime="2012-04-03T10:13:55.000-07:00">Apr 3, 2012</time>

ok，我正好有时间。
<hr />
